你地覺唔覺呢種人好黑人憎

當你好唔開心好挫敗既時候
搵人傾訴 想聽到安慰既說話
點知條友聽完之後一輪嘴講
「唉我都好慘...xxxxxxxx」
或者「你呢d唔算得係咩啦..我呀xxxxxxx」
結果變成自己安慰番人

甘人地堅系橙橙豬牙媽